［18-05-2020］股市直擊+波神信眾區

oil
DB!

你教我點輸

廢淡呀....

人類總是要犯上相同的錯誤

求入谷form....

微信女啲frd.....

呢十日個量多左少少，有動作

就黎唔廢架啦

冇得沽空

班小數派
咁不如解散立法會啦，政府有咩都直接過

要等DB!指示

BC有冇sc sp咩股

好多人bookmarked左DB!

TLA

finally

DB!成日屈我地做佢

出邊鞭到佢出晒血

谷友都知禾長sp 941 700 sc5 同肉銀

求加速主義